支那富x代開豪車入故宮一事網上評論，笑到癲

管文物條粉皮姓趙嘅，係唔係富X代，唔知
揸車入去果件係識得嘅
入去影相前世未俾人屌過

功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

事源

手足黎 唔好咁揚
呢d真係冒住生命危險

SELF ESTEEM太低，要炫耀下特權先FEEL到存在感。

功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

笑死

有個好撚勇 暗示話呢類野發生完既國家都亡左國

維穩費未過數？？

定評論員新年收晒工回鄉？

仲以為第1,2評論係

支持故宮嚴正執法 支持國家決定，我愛你中国

仲有好多好笑

微博所有留言一早監控哂, 唔係唔揚就無人知架

支那人知道有人開豪車入故宮嬲過知道有人曾經喺度開坦克

溥儀入故宮都要買飛家陣仲閉埋

佢地有啲人真心覺得大灣區港人購房政策係寶，開口埋口都要提住，好唔抵得香港人有！

d支那佬比特權撚完之後
竟然同情香港?
吊你老母
我使撚你同情認同
香港同支那係2個唔同國家黎架

笑撚死 中國人好似醒緊咁

好似真係寶
唔洗交乜鬼社保 又唔洗做左幾多年野嗰d條件？
外省人同香港人相比 真係優待左香港人好多
雖然香港人根本唔在意
中共根本當中國人係condom
繼續屌中共就啱啦

支爆

大鳴大放試吓邊個潛在反黨又唔知要死幾多隻賤畜

好勇
牆內肉身衝塔

佢地打咗好耐工終於拎在買房資格
新聞一出又要打多幾年儲錢
因為高咗價
激到佢地仆街
佢地又要交稅又要交咩交物先有資格

ＢＴＷ，條女好似幾淫幾正

微博竟然冇控評

佢地真係用生命值硬接

香港一樓一好多

d遺言非常精彩！

1989年都發生過，最後只係政變

好好珍惜一生人一次嘅言論自由

嬲完又點，都唔撚識反抗

條女好似只係富三代嗰老婆
老公阿爺係何長工

拉

收皮啦
班大陸哩除咗識上網嘈仲識咩
嘈咁耐都冇人夠膽去故宮遊行

高級黑

支那狗

面子重要過一切

咪同香港人一樣當公屋/居屋係寶一樣囉

9up完繼續護旗

屌撚醒佢

整容雞一街係

奧朗德都未夠班呀

放心，過多排又會訓返

應該係因為戶籍問題
班支那人覺得我地有特權,可以無視戶籍

韮菜只有三秒記憶

呢d野永遠都煲唔起 過一排就冇聲氣
指擬武漢肺炎仲實際

以為佢啲垃圾樓好好搵架畀買唔畀賣

都唔知有乜咁著數 買得起深圳樓我不如買香港樓
深圳以外果D 全部都比你都唔會住

阿爺係何長工就夠屈機
秋收暴動發起人之一，聯合彭朱2盤散沙上井岡山，寧都暴動，障洲戰，參與者，開國元老級

錯啦，上面冇6月4號架

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

個po一上 俾人刪熱搜
控評一定有

條女好彩比紅n代睇中就收嗲啦仲出黎曬命
唔係唔知支那人幾咁憎富二代
今獲野條女實變臭雞

拉 轉移焦點post

同你諗法一樣，深圳以外既都係起黎養老鼠，廣州除外，再講香港人只剩下走同留兩種選擇，走得既就歐美加英澳台新馬，留既就死守香港，幾時輪到你大灣區？究竟要有幾冇要求先可以接受到上去住？

其實呢啲成日都有 連登入面都有藍絲啦
中國有好多清醒嘅人根本就冇發言嘅空間我哋又點會睇得到
樓主你圈曬佢哋出嚟，簡直就係要佢哋俾人返去微博批鬥

健忘類手足
第二日派幾斤又平又過期既豬肉就當無事發生

網絡勇武派

一次性言論自由

垬蛆都戇柒鳩, 大灣區啲咸水樓搵鬼買啊

廣州班仆街就算醒都好, 我都唔可以當佢地係人類咁睇
呢次運動, 全垬蛆裏面, 踩得最勁嘅就係廣州佬

樓主隻字體好靚，似以前微軟正黑體
係咪特登轉嘅？

非州土著將族長個女送比你屌

分分鐘大膽講野果班全部特工黎

回血劍

幫香港實踐真正的民主可以解決你的問題

反了反了

中國夢都被你們吵醒了